msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Accordion"
msgstr "아코디언"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Acoustic"
msgstr "어쿠스틱"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Acoustic 2"
msgstr "어쿠스틱 2"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Alto Saxophone"
msgstr "알토 색소폰"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Amp (Combo)"
msgstr "앰프 (콤보)"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Amp (Full Stack)"
msgstr "앰프 (풀스택)"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Amp (Half Stack)"
msgstr "앰프 (하프스택)"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Amp (Small Combo)"
msgstr "앰프 (스몰콤보)"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Band"
msgstr "밴드"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Banjo"
msgstr "밴조"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Baritone Saxophone"
msgstr "바리톤 색소폰"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Bass"
msgstr "베이스"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Bass Clarinet"
msgstr "베이스 클라리넷"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Bassoon"
msgstr "바순"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Bell"
msgstr "벨"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Bongos"
msgstr "봉고"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Brass"
msgstr "브라스"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Brass Section"
msgstr "브라스 섹션"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Broadcast"
msgstr "브로드캐스트"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Cello"
msgstr "첼로"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Chimes"
msgstr "차임"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Choir"
msgstr "콰이어"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Choir Single"
msgstr "콰이어 싱글"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Clarinet"
msgstr "클라리넷"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Clavinet"
msgstr "클라비넷"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Computer"
msgstr "컴퓨터"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Congas"
msgstr "콩가"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Cornet"
msgstr "코넷"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Cow Bell"
msgstr "카우벨"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Crowd Ambient"
msgstr "군중 배경음"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Cymbal"
msgstr "심벌"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Cymbals"
msgstr "심벌"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "DI Box"
msgstr "DI 박스"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Dobro"
msgstr "도브로"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Drum Pad"
msgstr "드럼 패드"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Drum Set"
msgstr "드럼 세트"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Drums"
msgstr "드럼"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Electric"
msgstr "일렉트릭"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Electric 2"
msgstr "일렉트릭 2"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "FX"
msgstr "FX"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Fiddle"
msgstr "피들"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Floor Tom"
msgstr "플로어 탐"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Flugelhorn"
msgstr "플뤼겔 호른"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Flute"
msgstr "플루트"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "French Horn"
msgstr "프렌치 호른"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Guitars"
msgstr "기타"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Hand Clap"
msgstr "박수"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Handpan"
msgstr "핸드팬"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Harp"
msgstr "하프"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Harpsichord"
msgstr "하프시코드"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Headphones"
msgstr "헤드폰"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Hi Hat"
msgstr "하이햇"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Kalimba"
msgstr "칼림바"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Keyboards"
msgstr "키보드"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Keyboards Bottom Tier"
msgstr "키보드 보톰티어"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Keyboards Top Tier"
msgstr "키보드 탑티어"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Keys"
msgstr "키"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Kick"
msgstr "킥"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Kick In"
msgstr "킥인"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Kick Out"
msgstr "킥아웃"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Lead Vocals"
msgstr "리드보컬"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Mandolin"
msgstr "만돌린"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Metronome"
msgstr "메트로놈"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Microphone"
msgstr "마이크로폰"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Misc Perc"
msgstr "나머지 타악기"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Mix"
msgstr "믹스"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "OH"
msgstr "오버헤드"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "OH Left"
msgstr "오버헤드 왼쪽"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "OH Right"
msgstr "오버헤드 오른쪽"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Oboe"
msgstr "오보에"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Orchestral Bass Drum"
msgstr "오케스트라 베이스드럼"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Organ"
msgstr "오르간"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Other"
msgstr "그 외"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Pedal Steel"
msgstr "페달 스틸 기타"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Percussion"
msgstr "퍼커션"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Phone"
msgstr "전화기"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Piano"
msgstr "피아노"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Pipe Organ"
msgstr "파이프오르간"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Rack Tom"
msgstr "랙 탐"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Rock"
msgstr "락"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Room Mic"
msgstr "룸 마이크"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Sax"
msgstr "색소폰"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Saxophone"
msgstr "색소폰"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Shakers"
msgstr "쉐이커"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Shamisen"
msgstr "샤미센"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Sitar"
msgstr "시타"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Smiley"
msgstr "스마일리"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Snare"
msgstr "스네어"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Snare Bottom"
msgstr "스네어 보톰"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Snare Top"
msgstr "스네어 탑"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Soprano Saxophone"
msgstr "소프라노 색소폰"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Steel Drum"
msgstr "스틸 드럼"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "String Section"
msgstr "스트링 셀렉션"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Strings"
msgstr "스트링"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Sub"
msgstr "서브"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Synth"
msgstr "신스"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Tablet"
msgstr "태블릿"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Tambourine"
msgstr "탬버린"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Telephone"
msgstr "전화기"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Tenor Saxophone"
msgstr "테너 색소폰"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Thumb Up"
msgstr "엄지척"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Timbales"
msgstr "팀발레스"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Timpani"
msgstr "팀파니"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Triangle"
msgstr "트라이앵글"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Trombone"
msgstr "트럼본"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Trumpet"
msgstr "트럼펫"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Tuba"
msgstr "튜바"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Turntable"
msgstr "턴테이블"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Ukulele"
msgstr "우클레레"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Upright Bass"
msgstr "업라이트베이스"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Vibraphone"
msgstr "비브라폰"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Video"
msgstr "비디오"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Viola"
msgstr "비올라"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Violin"
msgstr "바이올린"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Vocal Cue"
msgstr "보컬 큐"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Vocals"
msgstr "보컬"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Washboard"
msgstr "워시보드"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Wireless Mic"
msgstr "와이어리스 마이크"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Woodblock"
msgstr "우드블록"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Woodwinds"
msgstr "목관악기"

msgctxt "ChannelIcons"
msgid "Xylophone"
msgstr "실로폰"
